[集思廣益]依家啲狗擺到明就係濫捕，應該點拆

咁落去我地嘅抗爭力量只會越來越弱，不論係金錢上，定係人手上
而且仲會好多人嘅前途都會玩完
大家有冇計可以救佢地／阻止更多人被捕

推

文宣，將大公義既野話俾全世界知

用101 拘捕令。
假務公職人員半年唔拉得。仲有大把野可以拉。
唔出委任証，捉人就係非法禁固。
多過半年就拉得。

另外， 101 拘捕令可以直接拉人去裁判所。唔洗經狗屋

拒捕
如果冇比人拍片

101（5）：親自在合理的範圍內儘快將該人帶到裁判官席前。

雖然諗唔到有直接應對方法，黑警可以濫捕濫告，調返轉我地可唔可以一齊濫投訴?同佢地一樣，目標唔需要係成功投訴，但用我地有既人力同佢打消耗戰

一齊討論下:
[不合作運動] 遍地開case，投訴黑警

要即時有其他人幫先得
唔係俾人揼完再加多條罪

對付濫捕最好就係不合作運動
但其他香港人唔願意配合

唯有等支爆樓爆大家食屎, 再睇下其他香港人會唔會醒覺

要成立臨時政府首先要我地控制曬大半個香港
目前睇唔到個可能性
除非嚟多次8月5,但係規模要再大好多好多

被捕唔等於會告，告都未必告得入，雖然我明大家都驚，不過唔好自亂陣腳

我地係和平左太耐，一時嚇親係正常
唔好俾人凶到認，唔好講野，唔好開鎖，唔好亂簽，搵律師幫手

古惑仔都識講，阿Sir 我聽唔到你叫我喎，有冇 show pass ，我好驚乜都唔記得，夠料咪砌我啦

我睇就冇咁快爆
至少唔會係依幾年
咁唔通等死？

見到警察就吹BB。打鼓。

但係已經夠阻嚇力令部分人唔敢再出嚟，尤其係俾人拉過嗰啲
同埋告唔入律政司實上訴
淨係個金錢負擔都已經夠大

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

要針對無差別拘捕嘅行為
標籤為製造社會恐慌嘅恐怖活動

我地有槍咪實彈鎮壓

pusj

出街每人一支雷射筆